從ming仔身上學識忍一時風平冷靜退一步開闊天空呢個道理

講真，佢如果當初肯忍氣吞聲一陣，淨係乖乖地捐錢，唔開live講埋d 19嘢，幾個月內一定無人話佢。佢唔衰多口我都原諒佢，簽約個陣社會咩事都無，愛回家po長期正評多過負評。之後要播先黎話唔想播，違約金賠死佢

某台呢方面真係叻，一出事沈默一陣之後低聲下氣道歉，聽日繼續出廣告片
Ming狗d藝術家脾氣真係害死佢

屌，打錯海字